只能用一格事後紙清潔！AV界衛生紙短缺 高橋翔子盼大家身體健康

新型冠狀肺炎（COVID-19，俗稱武漢肺炎）在日本疫情持續擴大，演員間需要近距離接觸的AV業界也受到嚴重影響。知名AV男優清水健日前在推特（Twitter）上發表武漢肺炎對AV業界的影響，其中包含事後清潔用的衛生紙短缺。

清水健以「武漢肺炎對AV業界的影響」為標題，寫下他看到的各種影響，首先是多人混戰的顏射場面沒有了，所以「汁男優」的工作機會銳減，在網路上下載AV的人也變多了，拍片前也都要測量體溫，另外，某知名片商在黃金週結束前都進行自我管制，最後，因為衛生紙短缺，他談到，現在都盡量只用一張衛生紙完成事後的清潔工作。

清水健在推文的最後寫道：性愛可以讓我的心情稍微好一點。

發表與武漢肺炎相關推文的AV業界人士，不只有清水健一位。知名AV女優高橋翔子也在推特上表示，新冠肺炎病毒太恐怖了，希望大家都不會受到感染。

另外，知名AV女優濱崎真緒日前接受《香港01》訪問時表示，AV是日本所謂的「三密」（密閉、密集、密接）工作，工作時都會有親密接觸，讓她感到有些害怕。她透露現在片場都會量體溫和消毒，工作人員也都會戴口罩，不過演員都沒辦法戴了。

截至台灣時間7日下午3點為止，日本已經有3654名武漢肺炎確診案例、73人死亡。

我可以捐一包濕紙巾
但係

拍gv咪夠

翔子一般盼待情人路過

想搞個眾籌捐紙巾俾日本

拍多啲口爆呑精咪得

一抽紙換主角位

認真，就番條野黎清潔有可能一格得